Snooker Masters 2019(2)

無人開 2

個問題係邊個贏到 ronnie